Tao&go 可唔可以分期付款架？

如題，求各位巴絲指教！
因為想換手機，但一次過俾成萬蚊又好肉赤，所以想分期付款

Tap&go*

Debit card 又唔係Credit card , 點分期?

唔得

唔該晒